\documentclass[12pt, a4paper, headings=normal]{article}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{polski}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{csvsimple}
\usepackage{float}

\usepackage{geometry}
\newgeometry{tmargin=2cm, bmargin=2cm, lmargin=2.5cm, rmargin=2.5cm}

\usepackage[font=small]{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{gensymb}



\setlength{\parindent}{10pt}
\graphicspath{{../img/}}
\addto\captionspolish{\renewcommand{\figurename}{Rys.}}


% name and title variable definitions
\newcommand{\className}{PRZEDMIOT}
\newcommand{\workTitle}{TYTUŁ}

% commands
\newcommand\reff[1]{Rys. \ref{#1}}

\pagestyle{fancy}
\rhead[]{Michał Łukaszewicz (297696)}
\lhead[]{\workTitle}

\begin{document}

\input{titlepage.tex}
\setcounter{figure}{0}

\newpage

\tableofcontents

\section{Oświadczenie o samodzielności wykonania}

\textbf{Oświadczam} że niniejsza praca zaliczeniowa stanowiąca podstawę obecny
efektów uczenia się z przedmiotu \textit{\className} została przeze
mnie wykonana samodzielnie.

\bigskip
\hfill Michał Łukaszewicz

\hfill \textit{297696}

\end{document}
